香港有咩地方適合一個人去？

唔想留係屋企但又自己又無乜fd有咩地方可以比我呢個毒撚去下

西貢海灘散下心

廁所

睇木乃伊展覽

但會唔會好多情侶去？

本來想去美食展，但聽日又已經完左，今日last day

有無好介紹呀！

機場

而家係咪仲好多人去

唔知呀巴打你想去？

留名
一個人獨處既感覺其實幾好

你條女屋企

成日自己去西營盤行下撚下貓，個度啲cafe好多都高質，大部份外國人開，閒日去嗌杯咖啡坐下好寫意

行山

哪有女有女就唔洗煩啦

有無邊d山會易少少行？平時無行山嘅習慣